吳志森 20200325張舉能任命終院首席法官 原來真係冇人肯做

吳志森
20200325張舉能任命終院首席法官 原來真係冇人肯做

Ng Sam
210K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

訂閱新收費平台 Patreon

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

月訂計劃：

一次付款：

「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

HSBC 滙豐銀行 PayMe 93315439

O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

Tap & Go 拍住賞 93315439

劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com

【立會要初選 「三不投」聯署】